<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15日上線啦 (9）不休的白狼狼

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。

冒險旅程即將啟動

《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

配點: 戰士023 鬥士032 其他302

垃圾GAME

琴日推瓦麗林地
有關最低通關戰力125萬
最近通關戰力170萬

萬巴有咩驚唔係話垃圾

聽日新服有冇人推

有既全地球人類都玩緊啦

林地7過左未

卡峽谷76
諗緊課唔課金美味果抽隻勁d既寵玩下
依家個隻得6.4協力

過左

我隊仲係貼住最低通關戰力

抽返隻7.5 既紫寵慢慢玩 唔好養金啊

抽極都冇隻過7

其實唔洗專登捉寵 留意屬性 重要過數值

6.4 夠玩一世架啦

你地會唔會每日30海星祈禱

屌 記錯
係得6呀

唔會,得雞碎咁多

其實捉到藍6 紫6都可以用一世 最主要岩屬 之後再捉到再好d既先高級放生再轉

我隻6.1都陪我去到叮叮37先捉到隻7.X

新po留名再借個位收人

係呀講真無咩所謂 6同7協力屬爭得唔會話好大分別 最大分別差距既係你突破個數 所以考慮藍色多過紫色既原因就係要以你可以突破滿跟到你人物lv為主

肝絆x放置烏拉拉

藍個屬性剋制上限低
金寵你升夠LV淨係養到1主動1被動已經勁好多
藍寵上限22%
金寵最高50%

龍絆都可以放置play係個邊po搵左十個巴打玩所以改呢個會名

暫時我知既頂藍可以26
頂紫34
廢金得38 42
金寵係勁
養得起先講啦

新手玩坦
有咩注意地方
課左3卡

沙漠36 51k dps 獵人
有無3卡團

你免費99％獎total15日拎到27粒金化石 應該就最多突破到+12/13
你拎返突破30以上既紫寵去比個能力係差唔多或者更高
咁你食到既屬傷差距只係38％～ 50％ 同30％－34％既差距
而你無課／3卡黎講金寵突破可以再提高既空間可以話接近0 只可以靠寵物探險同運氣捉寵慢慢搞

藍寵道理一樣 主屬6 剋屬22～26％ 但更加容易養到滿突破
真係無咩理由要特別搞金寵

如果金寵資質高
剋屬上限又高
淨係啪Exp升Lv
突到一主動一被動已經好勁

一開始3抽必中紫幾時抽最好
岩岩開始玩坦

反正99%獎勵啲金突破石就放左係度
如果隻金寵資質。屬剋都高
咪用免費突石玩住先
你可以計下藍寵追唔追到
講緊2邊都升到Lv65+
數值可以差好多

專心坦，唔好諗住輸出

技能方面點好

咩技都留一招你身 唔好食曬

睇下戰定鬥
其實輸出。坦技。控制都要升

1來抽到金寵岩主屬仲要高資質 2來你金寵天花板就已經係度 你唔課金基本上唔駛特別再求突破 而藍同紫係有提升既空間 而且藍紫開到更多既主動同被動技位 藍寵可能同lv滿突破能力差過金寵 但65lv高突破多你1主2被動技

姐係你可以輕鬆養金寵
唔好盲去追咁解
唔好浪費紫化石去合金姐
無話養唔過
你知啦好多人見到金寵就狗沖去養
轉個頭第2個地圖第2隻王已經收你皮

咁當然係講抽到靚金寵先玩啦
屬性剋制直接影響你角色輸出
藍寵果1主2被動影響得幾多
你開到都要夠技能碎片養
加上免費金色突破石反正放係度
無野蝕

我一直無話追金寵
問題係捉到隻靚既
用免費金突石去玩
正路勁過頂級藍寵好多

秘境雨林果隻牛好痛
弓同刺1技同4技放左驅散
隻坦係最後十秒死左
幾時先可以3轉

你永遠唔明多你一招被動已經可以差好遠
不嬲講緊主力養紫
金藍呢D係副寵克屬先會用得著
高突紫 永遠都係勁過你低突金
咁你拎金同藍黎比
無計嫁啵 藍一定係廢D嫁啦
但係起碼唔會同你搶資源
去到某D位 好多奇撚怪怪既寵技碎會放左係度
紫寵又唔想落 金寵又無位落
咁放落藍寵就岩岩好

其實唔同團有冇得join同一個部落

頭先佢講緊藍寵
好多被動都係加實際數值
無乜加%
金寵本身數值靚既升Lv已經拋好遠
你有冇見過9.7協力
剋屬45%+
你講光合作用呢啲功能性既
夠材料再講
金寵個屬性剋制上限先係重點
可以高10-30%
你角色打幾野都過左你啲咩被動

另外重申
我講緊輕課既係捉到勁既用免費突石養
有乜蝕底

完左15日入番主服就可以入公會 到時就無唔同團既問題

咁如果你有隻9.7協力既話你講野係的確可以大聲d
但大部份抽返黎主屬都係唔過8既情況下養黎真係自己j

我重點係你用免費金突石都唔影響你養紫藍寵
有一隻金寵用黎頂一個屬既位有咩問題

靠驅散然後硬爆佢

從來都唔覺用免費石去養有問題阿
我自己都養緊隻廢金

你講個隻9.7協 45%克
勁過領跑條龍啦大佬

不惱講緊金藍寵係用黎做副寵
副寵用途在於克制唔同屬性

好簡單 我當你火電土撥鼠 火6 雷4
你一金一藍
係人都知應該養金啦

但係點解去養多幾隻藍 係for 你其他唔同屬
都係個句啦 藍紫寵優勢係容易突 多技位
你覺得個啲主被動廢都無計既
不過多一招就係多一招
個情況就係你低突紫同高突藍去比教
多一招 撕裂 多一招橫掃 咁你咪會都會有傷阿
除非你4屬副寵 全部開晒1主2被動
咁咪可以當我藍寵論廢噏囉

唔quote啦咁長
好簡單 你有金寵而且認為靠免費1主1被動當副寵夠用就用隻金寵
你如果需要寵技幫拖既就用藍寵做副寵
你有資源多既中課可以買下黑市紫石就養紫寵 完

術士pvp點玩

3卡 間中課下既話養紫ok?

好似話放棄pvp

養紫無問題 1主1副紫對屬應該都可以 但可能未必夠石滿突破哂2隻 但搞得掂一隻絕對無問題

無嫁
用獵人野豬控場會唔會頂多幾秒?

從來無反對過養多屬紫寵
或者資源唔夠搵藍寵頂一頂
問題係無需要一見金寵就話唔養

我自己嘅做法，
啱啱好四屬寵，
最高協力嘅睇住技能情況去突，
冇第三招技突多個位都冇意思，
所以依家突到22。

其他三隻最多一主一被，
突13就算，
冇資源嘅情況下要用就餵經驗上嚟用。

唔好引導錯新手 想免費資源黎養副屬金寵都要等埋15日個99％獎先夠開1主1被
而其他95果堆唔駛諗養金寵架啦 唔值得花資源

我由頭到尾都講免費金突石

以呢隻黎計
當你唔突都贏晒咩藍紫副寵
紫主寵另計
你養4屬
紫突石都係會互搶資源
一線主動被動又係唔夠碎片
二線技能根本追唔到太多差距
玩一金+二紫／三紫無問題

有冇人玩新ser 3開爭輸出 唔想轉ac開多隻

越後越新既ser越多人玩輸出
越黎越少人話去新服玩坦補

但係坦補最易組

打到白狼王減85%傷已經想死…
但原來仲有減90%傷

另外想問下…其實加速同食物buff適唔適用於秘境到…？

可以

thanks

有冇去到叮叮進度嘅可以一齊組個3卡團
琴日完季唔想跟台仔入台灣團
術士23萬戰力

其實打法都係咁
你到林地打90%就發覺無乜野

叮叮打到想死 38卡緊

第9 post

屌你老味平原都就打完..仲未撚開到招鼓舞

YES

隻白狼卡到2046
焗升AOE

要唔要一齊組？

我自己亦親測左，
以寵物70級為計算，
藍協力6.4（克制22%)，金協力8.0(克制38%)，
藍突滿，金完全唔突嘅情況下，
兩者協力數值基乎一樣，
所以比我揀，一定揀金唔揀藍(有同屬性嘅情況下)。
紫情況就比較特殊，多突紫就肯定勁過小突金，
最後都係睇屬性啦，咩色都好，留曬4屬先再算啦。

利申 9.7協力克制50%果隻係我嘅

協力數基乎值一樣
亦都代表其實藍寵都可以跟得上金寵
咁當然啦
如果同屬情況低下
我都會揀金
所以藍寵既優勢咪就係易養
寵既技 好唔好用呢D野兩睇
有點都好過無既
不過克制屬性除非你話搵到同一隻藍金寵去試打王
如果唔係既話都好難知道實際

隻Game歡唔歡迎新手
求教學

對比其他game
呢隻對新手都幾好
起碼pvp會搵返實力相約既對手

佢用藍6.4 金8比
藍有幾何6.4
你仲要計埋金隨時過9
免費金突石放左度不如用左佢
尤其寵物屬性好重要
屬性剋制上限多一倍唔係講笑

想問下送個把武器 無課嘅話用到幾耐？
我手殘 賣左其中一隻人把武器

冇所謂
我都係咁開局

金隨時過9 你好樂觀 我捉左超過10隻金寵 過8都難 仲要岩主屬 唯一一隻過8既就係守護 不過可能我非啦
咁如果你一開始係講係8.5呀 9以上既金寵當然好值得咁做當副寵啦

隨住主線推移打到25lv武器就可以換左佢
lv > 金色

除左課金，點先有金寵？

一係俾1680美味果/ 1680直接晚宴 一係就時來運到整料理出絕世美味 再機率出

新手想請教下海星貝殼點用好？
祈禱+抽技能嗎？
我無課
岩岩打到雨林有得抽
唔知抽唔抽好

唔會抽技能 技能等你開到寵物探險用海星洗高級探險仲著數
貝殼留返黎等遲下開淬練用 多多都唔夠你用 如果唔係日任要求抽技/黑市買野海星同貝都唔好亂用

我咪話靚金寵先用免費金突石玩下
8左右金寵玩下先都無乜所謂
發覺唔啱用咪高級放生

好
咁日任抽技用海星定貝殼好？

你有海星係身會優先用左海星先到珍珠

有咩職比較好？
小課/唔課

係架？
我見兩樣都有得揀

課金要求量
輸出->補->坦
你要同人地組隊打 基本就2輸出1補1坦先開到團隊buff
咁課金量根據返你既團隊要求啦 有d3卡團有d1卡團
3卡團就係要求買3張月卡 每日基本加速3到4次
1卡團就係要求買1張月卡 每日基本加速2次
做到要求再團隊溝通要上99％定95％獎就算咁

因為你唔夠500海星咪彈左500珍珠呢個選項
你單抽夠50海星就係優先用左海星

我地提倡既野就係
唔好亂咁晒資源去養金寵
其實無人去話唔比你養金寵
點解要去教人養藍寵 升藍綠技
就係前期方便根據王去推圖

自問都叫做捉過下金寵最勁隻都只係攻8 既攻寵
咁你有9以上金寵其實直頭ALL IN 玩金寵都無問題

不過算啦
你有你玩金寵
我有我玩藍寵
反正都係差唔多
又唔係主寵
利申 主寵 點都係玩紫寵嫁啦

我開左LIHKG6 無公會既巴打可以入

收人🤣🤣

你好似講到金9易過藍6.4咁

戰刺獵蔱
點打白狼王
隻嘢short short地

卡緊關too，打唔入
驅散冇用？

2個都難
藍通常都係5.x-6
咁金8左右都唔算好難
其實都差唔少
最主要都係個屬性限剋上限
啲人要養4屬寵咪就係要剋屬
剋20%定40%自己諗
加上養一隻金副寵其實都無話特別要咩資源
咪又係Exp同免費金突石

我估就冇喇
睇個款有排卡

岩岩紫色料捉到，啲數值overall21.3係咪可棄

你都識講金／藍都係副寵
副寵重點咪就係剋屬
藍同金既剋屬差咁遠
加上養金副寵有乜浪費資源
淨係啪EXP同免費金突石

睇你用協力寵應該都係輸出／奶
同心本來都唔點用
你咪keep係度留住先

騎緊。幾過癮

估唔到會卡依隻，
以前一直覺得係垃圾

坦克殺手

整左個公會， 名叫搏擊會 ID：24628
希望各位巴絲打入來一起玩

有無巴打都係16ser 想搵人打 今日自己推咗百幾關 隊友一個都無on

邊個$114

淨化 同淨化 單補同單補

其實呢 一早講左 同屬有金我係贊成養金囉
其實你明唔明我想講咩姐
同埋金8點都難過藍6.4
係紫7 都咁難捉到既時候
講到金8 9 隨便中咁 ok u win囉

一定係偷偷調左機率

宣傳下先

3x38

坦想練隻攻擊寵幫補下輸出，有邊隻大力架？

寵物睇資質數值同屬性 佢能力數字係隨機 唔關佢係老虎定暴龍事

明白！ 咁技能應該點配會高傷d?

我一直都係同意金寵唔養齋升級都有用呀

有無叮叮團缺術士?

我無話強求金寵
只係捉到隻ok既無需要咁抗拒姐
講左好多次副寵最主要係剋屬
我當你藍寵突到數值高過金寵
剋屬個%拍馬都追唔上
好似係你地唔明我講個重點係剋屬%

加上金寵啪Exp+免費金突石
反而唔會同其他三屬寵搶資源
你升多一隻藍/紫咪反而搶突石

37叮叮真係難打到 見個個都卡緊

由頭到尾都無人話養金寵問題
你根本都無聽人講野
同屬寵 係人都知揀金唔揀藍啦
無撚得比我地揀阿嘛
明唔明阿

咁係你姐
另一個唔係咁講

獵人法師打堆狼打到想死

獵法係辛苦啲

唔該巴打
仲想問下呢
淬練好勁架？
好唔好用貝殼升爆其中1格開左淬練先？

再唔改個戰鬥AI準備棄驚

3卡新手岩岩45lv, 有冇公會加？

算啦巴打
我由第三個post就一直留意到你到呢加
其實佢地大部分人既問題都係重複果幾個
你都重複左好多次
搞到自己無引就算啦
你都盡左自己本份
佢係佢有自己既一份有咩方法

淬練跟LV開wo 你夠LV開果陣你件裝就多一條屬性 可以俾海星/珍珠洗屬性 $20一次 每一條屬性只可以裝一條 43/53/63LV 各開一條 最多三條
淬練即係你額外可以再提高D屬性能力

你搞清楚先啦
我有時覆緊既都唔係佢講既野
跟住佢出黎話我唔明
本來覆我既就有2個唔同意見既人

我淨係叮叮11都打到想死
獵法

焗升打3隻既AOE

岩岩過左峽谷
術士職印記 苦痛 波動 之後落咩

有冇20服巴打呀
想拎95% 獎勵呀

D台仔真正放置play

開頭係咪就咁快係到無得加速升lv?

跟人lv定強化lv?

姐係想改咩?

認真一問，有無勁公會收4個3月卡玩家？全部戰力20w以上，中同fd一齊玩

卡左係平原78雙虎好耐
跪求戰術獵薩過關方法

白狼王點撚樣過呀

入左隊係咪無得quit
岩先唔識鳩入左

可以係隊伍禁退出

寵盡量剋晒Boss
獵法就AOE
術刺就DOT
坦補頂到可以幫手輸出
加速埋都過唔到就掛下先

課左金 應該抽咩 新手玩緊德魯伊

aoe我知係全體技
想問dot係咩

Damage over time
持續傷害
刺術推關主力既毒流。印記流

未打到白狼, 隻風龍已經唔知點打, 又破甲又冇得控又全體

Sor
原來強化lv跟人物lv

探險第7關條龍會call守衛 之後每一隻守衛加50%傷
隊伍得我有aoe 但招技得1lv 差3成血先秒到守衛
我術士 隊友鬥刺德

叮叮11隻王？
轉火寵

咁咪卡先囉
你唔A死個兩條柱多數死硬
仲有要cut 好技

兩種打法
aoe 打到隻白虎扣多過75%
硬打單體 印記

認真一答
我諗勁公會唔會收20w既人
合左ser 愈黎愈多勁人
閒閒地我自己3卡黨都30萬戰
雖然戰力無乜參考用途

隊友3開 唔肯4加速
佢開多3次加速實過到

其實都唔關加唔加速事
係你地岩技用
呢隻驚
第一岩寵屬
第二岩技
第三cut 技

我同佢得1lv aoe技 加3次應該夠上5lv 另加10%buff 有得博

依家打機已經冇乜人識呢啲術語
懷念舊時mno日子

我只係識dps aoe

問下進度叮叮以上嘅大家
想知蕯滿群補你地除咗淨化之泉同泉水圖騰之外
重有邊啲招實用推薦下小弟
我試過治癒鍊三寶 先祖祝福太雞肋唔講
先祖恩澤3費就幾好用嘅 但治癒鍊個人覺得效益真心低
重要4費真係太難用 求指教

終於打到叮叮37,O岩O岩好係98.99%
訓一晚後升哂AOE技

玩坦要玩邊個職？？
鬥士定戰士？

建議玩戰

LIHKG6收人

瓦麗林地82
我群補無用泉水圖騰
回大慢頂唔到風龍啲技
主力一定係泉水
通常加埋先祖恩澤+治療鏈
淨低招技就睇情況
有機會放單補
如果群補就可能放個2費生命圖騰縮短個Loop／放細雨

點解我招恩澤咗嘅治癒鍊好似r痕咁

通常先祖守護-->淨化-->恩澤/反擊-->治療鏈/雨中舞

泉水OP

終於去到冰川唔駛再見到隻狼

群補除左淨化泉水
其他都有啲似R痕
不過有啲Boss係焗住用全體補

試過好多次放先祖守護都唔得

泉水同細雨又點比好？
一招係hot一招瞬回 而且後者個數值都高少少
但好少見人用細雨

23萬術士搵3卡團
目前打到叮叮37
完季唔想跟台仔隊友入台灣團

係囉 見啲人講到幾好幾好
到自己落場變咗戰犯 明明技lv正常

淨化之泉係淨化+全體瞬補
細雨係2個瞬補
淨化之泉基本長駐
細雨係某啲特殊情況先放

LIHKG6

上網見啲人話鬥士廢戰士成條街但我有隻鬥士玩到43lv

3招紫技好吸引
好想課金

有冇知過完林地重有冇白狼？好撚辛苦

19萬戰力鬥士找組
庫波65找組

唔值啦 除非你藍技升到好高lv都仲未抽到先會買

屎忽痕又想再係新ser4開，
今次玩戰薩法獵

竟然玩法獵？

自己4開就最少預一個位玩刺/術 DOT 會好D 如果唔係你推到白狼會好痛苦

原本玩刺術

我講緊泉水圖騰喎

想請問一下戰士招巨人再世值唔值得升？

24團有冇人玩

下張圖又有 今次-90%傷

我玩到70

再下張圖都仲有 所以預見足佢成個月啦

我想問呢10點卡左我好耐都加唔到落智力到

加住副屬先

LIHKG6收人自入

咁我姐係點左4點先 6點留係到？
咁幾時會點得

幾時有部落

建唔建議用海星刷黑市
想買技

除非係急用 否則就慢慢刷啦

其實呢
你禁一禁落去咪知佢上限幾多囉
正路15日個時有得加上限
不過5日個時可能會BUG左比你

其實唔會有急用既一日
所有技白綠藍紫都可以用
除非你金主WFC 錢咪黑市買技囉

香港部落 ' 香港烏瀡瀡' 招人
要入telegram gp, 方便部落戰管理
有意請入gp

咁可能岩岩開新圖 加速幾次都拎唔到重要技能呢
我術士就係冇波動 最後直接買

我無升
暫時啲Boss好多靠瞬補
HOT會回唔切
放第一就未測試過
不過我覺得到第2rd 一技都好大機會無時間比你慢慢回

都唔會啦
波動都唔算必用技啦
你開波動個時第4個技位都未開

想問下寵物探險點先會用海星
有冇話見到啲咩先會探險 唔好晒體力

同埋咩叫2費3費

2費用技能
打2下出到
3費用技能
打3下先出到
技能左上角睇

好正
砌技砌到過關嘅成功感太好feel了

D斷技次次都食唔正boss出技果下斷 係咪得返掛高兩lv換裝先打到佢

或者試下換下唔同費用既技能組合
又可以試下配隊友啲沉默／擊飛微調下

呢個唔明

想問下 課金有咩用？ 開加速only?

加速。捉寵。養寵。抽技。黑市。淬練。etc

有冇部落收人

push push

我覺得呢個遊戲最大嘅問題係
非常依賴溝通 但係個聊天室就垃圾咁
當然我明白可以四開.....

重係20團 有冇得入黎聽野

呢隻game明顯要加隊友wtsapp／Line呢啲
你等人上線先搵人好難夾

依個係等批入主group 既等待gp 黎。你 都可以入黎，有咩問題想問都可以，會盡量答

有group 都未必搵到果個人先慘

仲有正服多左啲玩具個啲 金手指 又唔可以幫人轉玩具 好撚on9

23 團有無隊可以入？

我隊人正常都搵到
淨係坦難搵少少
不過競技場都會蒲頭
無得轉玩具真係on9
尤其霸王龍

聽日新團有冇組

刷客既 能量點應該點加？
302 意思係 每3點 敏再加2點技？

你升lv有5點....

岩岩玩無幾耐 , 16LV既法師
應該都係用白盜龍?

鬥士有咩必用技

兩隻都廢

20團-1 搵80000補師 打火山

唉屌...好撚黑仔 , 送既三樣頂級野食都係捉垃圾

剩底係未得返慢慢打食材合食物呢個方法去抽寵物?

唔課金 係

Just to make sure i allocate correctly

睇Boss屬性揀
輸出之後盡量捉返啲協力寵

有重點

刺客係咪3點敏捷2點技能？
就係唔sure 係咪由上至下點

想問下寵物 係咪睇數值 而唔係睇咩寵？
即係一隻數值好既豬布林 係咪都可以用？

拎99% 獎 28粒金突石 去放棄95粒紫突石

剩係呢個做法 已經唔岩輕課玩家做啦

我有金屬岩屬升滿冇問題, 但又成日強調有免費金突石

但其實係放棄左 95粒紫石換返黎

所以輕課就算有出金寵 都唔會追99

不休白狼王

思想正確 但3卡新服又有經驗玩家好難唔入99
一定要放水留力唔推圖 但唔推圖隻驚又無野做 真係好矛盾

你要刻意壓到95%仲好笑
反正隨便玩都過99%
咁咪assume有免費金突石
加上靚金寵啲資質。剋屬%夠做

玩玩下卡關隊友就咁就走左
20團海岸-2打手

術士放印記。Dot。波動。Dot
完虐林地狼王

仲卡緊
不過開buff應該過到

係，同埋睇屬性

卡邊關先

冇刻意壓, 唔好好似眾人皆醉你獨醒咁
講到隨便玩到99%
不如講下 28金突石同95紫突石 邊樣對輕課有用d

我新服遲左一日同班fd入坑, 今日第6日 3卡 盡打98%

如果真係早一日開波 又識玩 99應該冇問題
但因為我地4個都算玩得幾chur

下。呢度個個都話3月卡就99%
咩眾人皆醒
如果你咁想要咪壓95%
輕課唔壓都低過99%既吹你唔漲

叮叮37
60秘境第2關

咩組合？
有冇術士

之前比人笑用單體打狼王
術全Dot
刺草+Dot
貼最低通關戰力完虐林地狼王

20團，遲兩日起手
去到今日先搵到三卡團一齊衝
最尾卡左係海岸8，結算果陣個分咬得好緊

土撥鼠對薩滿超重要
盡快儲到6件套

你呢d就叫刻意唔答 95紫石石同28金突石

28金突 vs 95紫突
講到95紫突先啱輕課玩家
你突黎咪又係加數值開技能位
突完當你數值追過金寵
剋屬%都係差一截
另外係你根本無咁多技能碎片
廢技學黎又無乜影響

另外提倡玩4屬又屌人玩金寵浪費資源仲好笑
明明金屬剋屬高勁多
總資質又高好多
淨啪Exp+免費金突石就ok

反正金突石除左99%獎勵就好難拎到
紫突石就慢慢玩都儲到
鐘意咪壓低過99%拎紫突石

其實始終都係紫石實用 因為呢95紫石可以練到2隻滿突紫寵都唔駛額外黑市/寵探
分分鐘有機會3隻添

可能試下3卡但只加3次速唔加4次 應該蝕經易控係98入面 又可以留珍珠

上次咪同你嘈完囉
鬼唔知林地狼王
要落單體毒打咩
你問下呢度大部份人都係卡叮叮狼王

仲要好多人唔係刺術揸孖上
你講到單體咁勁係因為
有dot炸阿生
你咁叻試下法獵黎打囉
單體

仲有阿 你貼近最低戰力
係因為除左隻重課刺之外
你地拉低晒啲戰力囉
咁都要拎黎打飛機？

實際上紫可以合金既 一個有選擇權但蝕幾粒 一個無選擇權拆返紫 同埋你抽唔到金寵就係無用既垃圾
應該唔係個個3卡都可以15日內搞到金寵

問題係你會唔會為左咁壓低過99%

咁樣分析就正路好多
但我都係果句 金突石係有cost 因為你放棄左95紫石

不過99% 真係咁易咩

刺獵
無得放蛙殺

3卡4加速 有經驗應該好輕鬆既
4個都全新手可能有壓力要試點換技過王

我5日結算日拎得96, 然後玩到而家紫寵都覺得好難捉，
98%now 我真係諗住99以下算, 我玩到而家紫寵應該冇15隻

雖然我好贊同你
但係3卡真係好易99%
不過點解唔專登卡98%
係發覺真係好難做到
自己親身體驗
當初實牙實齒咁講要卡98.99
點知推推下已經99.92
算啦 佢有佢養金寵
我有我養藍寵
大家其實無衝突
無謂再loop呢樣野

28金突 vs 95紫突
講到95紫突先啱輕課玩家
你突黎咪又係加數值開技能位
突完當你數值追過金寵
剋屬%都係差一截
另外係你根本無咁多技能碎片
廢技學黎又無乜影響

有刺就毒流 加破甲 或者飛刀
獵人就aoe 加破甲啦

只要唔係術刺 叮叮37 一定有排卡

我新服唔壓唔係為左金石 而係第2日就99.5 落唔返 d人唔上黎 一係就完全放置唔推圖2日 咁樣會好悶
我而家金石都無金寵用 擺埋一邊 紫石齋夠一隻主寵用 都後悔架其實

傻啦
如果刺超重課都貼到最低戰力
咁我地咪超低戰力
你覺得會坦得住。補得切咩
淨係一隻刺做到啲咩
坦死左等刺自己打王
講之前用下腦

另外我一早已經講緊術刺
獵法一早話左用3體AOE
你發雞盲搭錯嗲

我地2-3加速一日, 而家打完都會cap低d技能擺位
其實我地都放到幾chur 夜晚打到3點幾

老實講4加速團真係唔難
你認真玩好難唔盡力衝關
我15日結算前隊野得我一個衝關
其他隊員一日上1-2次線都係99%

咁我覺得首先要有金寵 其次要岩屬 未有金寵就諗定將來放棄而家面前既紫寵滿突

算啦 你岩晒
我已經唔想再同你傾呢樣野
不過唔好再拎刺術單體打飛機啦
係dot 令到你過關
而唔係單體技
ok

我都玩緊術, 但其實上網都揾唔到 有份好詳細既技能 育成方向⋯ dps 愈玩愈低, 紫寵得一隻6.5紫鼠 已經玩到灰左

仲有一樣野
坦補不惱戰力唔會反映到好多樣
坦補戰力低過輸出係好正常既事
就好似之前有人 雪原招30萬坦咁
我坦林地都係30萬戰力only

我一直講緊術刺DOT
術刺打狼王既DOT係單體
加上無打飛機
我叫人用DOT打狼王你亂恥笑

其實術士得一條路行
就係印記流
不過已經綁死你
印記 波動
有啲人會用雙生 有啲人會用鞭或者苦痛
再加埋 變青蛙 同 呱呱呱 驅散 控場技

掛機就易啲
燃燒印記 生命分流 龍息

術士應該係所有dps職入面黎講最易玩既職
同埋最易打到輸出既職黎

寵我唔評論
紫藍綠寵我都會照用
藍可以6.6到7
綠寵可以有成5.9

想問你地點升技
堆肥比藍一次過食升到10/15lv再比紫食?
依家全部技都5lv覺得好難升上去

坦補不嬲都低好多啦
問題係全隊貼最低戰力咪反映剋屬。配技
而唔係咩靠一個重課隊友
或者升戰力夾硬過

你鐘意點就點啦
嚴格上黎講呢dot 就係dot
dot 唔係 單體
不過算啦
我錯 你岩
你戰力抵過我
推到勁過我
養得起啲我養唔起既金寵

我第一日隊友只係免費 我4加速
第二日隊友終於3加速
依家98.1 感覺上入唔番99
探險又過唔到第二個地圖附魔唔到

你自己撫心自問啦
你隻刺啲技係咩色阿
會唔會係純粹藍15 藍20 去打阿
你上次都話你地唔係啲互食技既人
戰力低 咪就係因為啲紫金技 唔捨得食囉

苦痛上到12lv之後應該谷邊招

我今日新ser 拖住3條新手3卡團
其實已經輕鬆99.73
當然前題係個隊野有個識玩既帶住啦

衝關就印記。波動必備
波動記得隔一個位放
波動可以升少少用效果就ok
另外可以用痛苦引燃。鞭笞呢啲
打PVP都會用到
因為DOT類會比淨化收皮
遲啲打狼王最好升埋雙生。引燃呢啲DOT
4DOT打狼王好有效

我會升呱呱呱 斷技之餘 又可以當輸出

想問德魯伊 圖圖平原後 主升咩招
係咪種子流？

探險暴擊多左招重複金技 一野加六百幾經 超爽

你話唔係單體DOT唔係單體咪唔係單體
另外我金寵淨係啪左Exp都夠用
金突石都未用
你要養實養得起

乜鳩都唔識玩
又冇教學

上次咪同你講過囉
有金寵同屬我都揀金寵囉
無阿嘛屌鳩你

已經答過你好多次
唔係果撚個都好似你咁好彩中到岩屬又高協力既屬阿
究竟你明唔明姐

dot 同單體技
麻煩你分清楚少少

你出去同人講單體技
人地會聯想到啲乜阿

我想問你地寵物探險幾時先會刷新?刷到點先停? 遇到咩先會雙倍

技能咪影響戰力
我隻刺有藍有紫有金技
佢重課主要係多技
平均咁升好多招咪唔洗食
如果全部高Lv紫金技硬推一定高戰力
問題係貼通關最低戰力反映到乜你自己諗
如果靠重課硬推係唔會貼最低戰力

我一講單體時已經講埋4招技個名
另外我隻金寵只係7.2協力
啱屬又貪佢剋屬高過紫寵先用
主要想講屌我誤導人養金寵果個唔係你
之前覆黎覆去你以為我話你

新服咁多人新玩 你本身識玩識點技會升裝會砌技打王唔卡圖已經屈左好多人機

垃圾寵技
垃圾寶石
錢 人技 基本上咩色都會做

雙倍既話 輸出攻擊石 (其實貴過黑市買）
金技（平過你黑市買 或者抽技）
錢唔會雙倍 就咁買都仲多啲
好等洗既寵技會 (鼓舞

最低戰力
咪又係克屬 食物同加速buff
克屬 不嬲都教人養4屬嫁啦
好似講到金屬唔會多啲戰力咁wo你

所以話3卡團好易99%就係咁
另外唔卡98.9 仲有一個原因
就係啲龍珠
因為99同95差兩粒
雖然唔知遲啲點樣出

但係一睇就知唔方容易拎
所以 拎多兩粒有著數

咁如果靠重課硬推
咪貼唔到最低戰力囉
如果重課完都貼最低戰力
咪係越Lv衝關

無論有冇課金
基本上貼得最低戰力唔會係無腦過
咁你笑我隻課金刺做乜
佢最多咪課一萬幾千

另外我想講今日過左林地
無加速無食料理
靠換寵換技過

垃圾寶石? 術士係咪只要攻擊石就得?
地圖3倍寶石好似幾抵屌

我隊野得136萬戰力

呢啲先係靠課金推戰力過

姐係你玩輸出 唔會專登去做啲 血阿 防阿 閃阿

好似講到一萬幾千唔係錢咁
大把人3卡黨啦
唔怪得你地係推得多啲既

講極唔明無計
課金咪係衝戰力
貼最低戰力代表咩自己諗咩
不如講下你隊總戰力+衝到邊關

傷心既野唔好提啦
12x萬 林地41
不過無計啦
如果我啲隊友有你咁醒識養寵就唔洗卡咁耐啦

我隻刺課左金
我地過林地咪又係低戰力
只係佢多技唔洗食黎食去
有乜好串人課金

LIHKG6 收人

法寵物要用咩野？

協力

我法獵

徳應該用咩技為主 睇左巴哈 好多都唔同

建議真。新手既話去巴哈爬一爬D基本文先

屬性呢？

Info noted

想問下琴日有個怪物箱，有3個人投。直至依家最後一位佢冇上過線。想問下件野係會係最大點數個個度？因為今朝一開佢reset左，又冇話件野係邊個度

師兄打到邊

有一個人冇投就冇人攞到

屌⋯⋯又唔撚踢得佢

走

庫波好撚難搵人，仲有2日完賽季

未完唯有忍啦

我仲諗住琴日食冇痴牙啦屌，98點

岩岩到16LV 係咪捉寵
有3個紫色既物品

鬥士捉寵係咪見到隻有6.0既同心就用得?

LIHKG2 已清唔入公會戰死人
歡迎加入,最緊要online入齊隊 (庫波up)

其實DOT即係點解？

持續傷害（Damage over Time，DoT）：是指對角色造成的傷害是在有限的持續時間內規律地施加。如《絕地要塞2》的「餘火」是一種角色在受到火焰攻擊後會不斷受到傷害的狀態。

Damage over time

你兩個停火啦 大家和氣討論咪幾好

海星同珍珠應該點用

術士 打到平原 開始跌龍焰
想問打boss 同掛機技能應該點砌?
boss: 印記 痛苦 波動 雙生 (要斷技落呱)
掛機: 印記 多重 龍焰 波動?

論推圖打斷黎講
坦兩招 輸出一招 必要時補都可以帶埋沉默
除非真係唔夠技斷 如果唔係術士都全輸出就得
最舒服嘅職業

咁掛機係咪要帶晒AOE

係 仲有一招生命分流用黎加快出龍焰

24團有冇固定團

25先岩 今日新團

24團 23k獵 有無3卡隊？

多多里雪山

我2次都係正常答人
一個無啦啦笑鳩我用DOT
一個屌我教人養金寵

海岸8好撚難打 屌

叮叮卡咗5日 雪原又要卡啦

掛機頭2招一定係AOE
通常掛機20秒左右完
如果你20秒內殺晒小怪就拎到Max exp

雪原好多風龍。狼王
卡好正常

海岸8唔難打 係一個要你學識斷技嘅地方

鬥士起碼要捉2隻對角屬既同心寵
玩後啲可以練3-4屬寵
最好就練多隻攻寵做後備幫手輸出時用

巨龜係第一個難關識斷技就直落火山120

8係龜定背甲

23團 24lv 3卡法師，有無3卡團

8係aoe打法啊？

今日贏咗部落就買到金牛

有冇人知道公會戰
精英組對戰
唔同比數係咪都係500分?

有冇13團既巴打缺18萬法師

買金色不如儲多2套先

家陣有牛龍鼠狼全套白綠色 狼換咩好

利申：刺客

骨甲
佢招格檔直出

輸出唔係鼠豬虎熊咩

你係咪用左好多海星刷玩具店
我齊土撥鼠。豬欠2都用左我好多海星

豬虎熊見都未見過

唔係呀 用海星刷過兩次咋 狼同牛出禮包一買就差一件齊...

我土撥鼠刷左超多海星先齊
我見輸出係推介鼠豬虎熊

屌 睇完隻BOSS 既技 知道點打了

豬虎熊實裝咗未

補用咩玩具最好 我見好多都係打手先岩用

蓬蓬羊

土潑鼠？

蓬蓬羊果個溢出治療效果 其實係指補師自己 定係受補者

依個都有用 我依家得羊鼠龍 覺得岩用

係喎記錯咗 隻衰龍都係AOE食物加速隊死佢啦

豬虎肯定有

補最優先儲左土撥鼠6件套先
差好遠

未見過嘅

可能你進度未出
咁樣反而容易齊土撥鼠6件

我卡緊72

卡暴君龍點算

應該係羊既持有者
好似無見人用羊

我未到雪山72

邊個圖先出

無新賽季無咩動力玩

有，3卡 輕課術士

跟緊台仔 無課獵人岩唔岩

22萬戰士卡緊叮叮37 有冇人收留? 同組d 人棄晒game

有位？我本身有一團但散咗

無啊 諗住呢到自己組一隊廢事同台仔

有冇巴打研究過獵人？
專注 、鷹 定係 連攜四傷害 會比較好？

有無23 團
卡緊峽谷

我暫時缺一坦
d人走黎走去而家先雨林33

我岩岩到50
無位就算啦我跟台仔打算

24團 3卡 差一攻擊 卡峽谷50

無所謂，最緊要搵到人

要唔要我地2個再另外搵人

依加59lv刺，26萬戰，卡緊叮叮37，隊友得免費加速...

有冇日開2加速或以上既團收留？
Id: 10182676

LIHK6收人 而家有40幾人 收滿人先再篩人走

搵唔到呢個名

卡火山120暴君龍點過
11萬法師 係咪一定要升驅散技

排技位驅盾頭2 個盾， 最好帶埋冰屬寵，狂暴前殺左佢

姐係淨化波排一技或者二技？ 我未升

部落戰1700vs800

要睇你隊既輸出，佢被動係扣夠% 就會有盾，所以先睇一次佢邊個位放，再排

叮叮37好on9
卡左2日

屌你唔講我都唔知我分身同你同公會
防守1除左刺客

咁啱同分炸

井茶桔果隊
我同佢一直有私聊透料
佢記事本打嘅大部分我透比佢去搞

你正身應該係領跑團

井茶桔都有啲料到
識得咁樣刷公會戰

我係佢team
部落有另一隊人都勁
Keep住交換資訊

部落戰點入隊架 見報左名但開左波入去無我份既

25團有冇 3卡隊

有，3卡術士啱唔啱

有冇其他隊友？ 我德

23團 26lv法師，有無3卡團

冇，跟緊街場

叮叮11 颶風龍點打

24團 35k 獵人 卡緊峽谷92
有無人可以帶我

我想問獵人有咩勁 自己玩緊

有無得改站位？
術士個印記成日放左落小怪度
小怪死左又唔會傳比隻boss
想同薩滿掉位

有冇玩法師的巴打？
你地覺得火衝定火球實際啲

個人建議火衝
推圖pvp都用得
火球pvp作用不大
效益唔高

另外提一提巴哈有個法師攻略貼有少少錯誤分析
佢內容提到凝神+閃衝 唔會有任何額外傷害
其實凝神+閃衝 無視防禦係會套用到落凝神
不過前期建議就用凝神+魔衝
後期先凝神+閃衝
因為要等到對方防高
閃衝效益先會顯著

11LV 3卡

白卡要角色幾LV先升到15LV?

原來豬熊虎都未開 打手用咩玩具好先

99.01

得19lv,街場衝唔到上去，卡緊奇瓦瓦峽谷33，有無巴打帶升

有隊既帶唔到你幾耐
搵固定3卡隊啦

主服 雪原15 三卡補 找團

Oh no,我仲食左金火衝添，比左金火球食

弱智街外公會
放左人係公會戰打輸左，未拎返獎勵就比人踢，仲好意思密返我話踢錯人叫我入返去

LIHKG5得1個人

2會大把位
不過頭先嘅輸法...無眼睇

之前冇咁多公會,同滿曬人

唔係好明個屬性系統
寵既屬性代表咩？ 比如電光狐係電屬 咁代表啲咩？
打電怪會勁啲？

隻王如果電屬又代表咩？對電屬有抗性？
Thx

岩岩先知原來係相克
唔該哂

影響唔太大嘅
唔洗太擔心
火球推圖更有效

有沒有人新服沖領跑
會3卡 課金 長玩

想問下薩滿寵物主動同被動學邊招好?

有衝動俾啲紫技食左啲8,9lv既金技上15紫

有興趣 但唔係好識玩
會課金

好呀

+tg傾？

公會有咩用

想問下之前衝到隻協力6.7嘅寵去到 突破19
今日抽到隻協力7.0 重唔重新升過好？

請問戰士 無畏盾 定堅定勁d?想知升邊個好thanks

第二日玩，獵人，覺得幾得意
但唔係好識玩

如果課金係咪應該買寵物卡先？

升藍色冇死
最後可以食

有傳說屹立升唔升好

想問下我應該用邊隻寵？ 術士
因為3隻都差唔多屬性

用7.1 紫
傳說留

Ok thx
隻傳說寵唔算勁 唔值得升？

如果你有99%獎勵金突石又夠突到有1主動1被動
雷可以玩金寵當副寵
火冰土玩紫／藍寵
搵隻最好既紫寵做主力

Btw你可以睇埋隻金寵屬性剋屬上限幾多

如果唔同屬咪升埋隻協力7.0
如果2隻同屬就睇埋技能
淨計0.3協力影響不大

戰士 金色迄立升唔升好

主動：鼓舞
被動：光合作用。好勝之心

有興趣

咁無必要升
除非你有免費金突石
其他屬又唔夠紫突石
咁就可以考慮下放生隻紫黎養其他紫

Ok thx 咁我養隻土撥鼠算

P.S.計埋自己夠唔夠Exp啪

想問下獵人同法師帶咩寵好？

另外點解咁少食材打到返黎？已經校左3陪食材掉率

咁易出仲有人課金抽?

抽技搏金係咪on9過係黑市買？

係

抽技個目的係課長抽肥料升技

想問副寵係咪屬性克制重要過主屬，有隻冰寵，攻擊5.5同6.3，5.5個隻上到30%，另一隻26%

獵人同法師係咪要帶協力寵？

你咩職用攻擊寵

如果你唔係課長
你有排都唔洗用金技
我驚你玩金技玩到想喊

想問秘境辛帕達雨林第五關隻白羊點打

屌 玩到海岸77 得3隻垃圾寵

其實我一直推到99% 但隊人有三個包括我都係用緊紫寵
係咪留98%拎紫石獎勵實用啲
利申 18團第9日 5日果個獎勵啲隊友推左上99最尾2個鐘跌唔番98拎左傳化石冇得用

有無21團收留3卡坦,隊友放置哂

Windupbird
96lv
可否留個位?
係就馬上退而家個會

Ok

thx

對唔住巴打,我搞錯左第二隻game
唔洗理我了

想問邊到有新手攻略睇？想入坑

想問下
本身有固定團推圖 如果加入部落打部落戰 洗唔洗再重組

想問下
買月卡既話係跟角色定成個帳號？

想問下有無公會可以++?SER6

角色

唔好意思 想問各位有冇之前介紹唔同顏色技差別既表？

唔該哂
刷左成日先得隻5.9協力史詩寵

技能：綠7→藍5→藍10→藍12→紫10→紫18→金15是效益比較好的選擇

無哂材料料理啦，諗緊課唔課張月卡

但想問下係唔係法師輸出會高啲？獵人啲技好似無咁多咁

而家獵人21lv 法師19，唔知課落邊個角色好

恭喜你 獵人同法師都唔係最佳嘅輸出

新賽季3卡搵隊啦

術士係最簡單暴力 3卡輸出推薦 印記流打天下

咁我而家轉唔轉好，早知開術士唔開法師
獵人係唔係都唔太好？

聽朝去新服開一隻玩算啦

新服應該玩咩角好？
但一個account先開得3個角色？

課1，2張卡既得唔得

要課幾多先領跑到

我純粹想重新玩過

坦

如果想輸出高，應該玩咩角色最好？

幾皮掛

主服 60等剌客, 26萬幾戰力, 叮叮37, 隊友都沒月卡, 想搵開3加速既隊伍收留
ID: 10182676

想問下賽季完哂 之後會我主服可以玩?

如果推圖呢？

pvp係唔係有海星拎？

巴打可唔可以分別都講下，等我唔洗再由頭黎過

想問加速係有就用，
定留到後面啲關先用？
好似早開遲開都一樣？

淬練應該洗哂3條上頂級先再升階定升左階先開始洗？

我都想搵人一齊重玩 會課三卡

獵人專注流勁唔勁？

而家淨係用緊 麻痺 野豬 弱點 疾風 破甲呢幾招

+1
三卡加小課

玩到峽灣70, 發覺暴風雪掛機已經做唔到EXP/MAX
係咪用其他技掛仲好

戰士招蓄勢有無用？

有
本身2費有個盾
之後受攻擊個技能減1費
駁腳用一流

10點27團？三卡

黑市有金技

有無位 想玩術 3卡

rich

買唔落手

暫時唔知 有幾多人
一係留個tg?

升爆紫技先算

買唔係問題
養先大問題

有無人聽日28團3卡 而家有1術1薩

有意請留tg

+1 刺客

id: 16437 打部落戰 連登仔一齊入啦 希望今晚打到

四開既朋友，完左賽季繼續四開定集中玩一隻？

日日㩒四隻角，㩒到悶

除非你好多錢好多時間
如果唔係就主力玩一隻

真係要多時間

得一個人推圖攰到仆街 2個人一個人雙開你都最少有人幫下手

有無人聽日28團3卡 而家有1術1刺1薩
爭1坦～ 有意請留tg

其實冇咩分別
長ON仲阻鬼住你換技

玩咁多AC做咩呀你

我得1服戰同14服刺
1服戰本身就無限放置 果隊卡白狼 14服刺岩岩準備完賽季 開多隻術都係俾一舊水玩下姐

法師無嫁啦
除左等級壓制好難max
術士印記2 c 生命分流1c 換3c 再龍息
基本上20秒內一定清晒啲怪
仲未計土撥鼠 同 霸王龍呢啲玩具加成

認真救世文
想推圖 麻煩唔好玩法獵
唔係法獵廢
係隻白狼王太on9
重課之前 諗諗佢
過唔到圖 你玩具開得慢
點都係差啲

呢段如果第一個POST出就好了
而家隊入面有隻獵都唔知要卡幾多個月

大服33萬戰66lv鬥士搵組 雪原11中 小課小課

我個到都有隻獵 仲未過到白狼 快d課升曬d範圍上去

法獵真係要認命 升定4招藍15 到時去到白狼可以係咁互食換技打

聽晚14 服完左
分身隊 有術薩刺
叮叮37
3卡小課

正身去到雪山經驗
如果有興趣留tg

我都想問

補充識留技食技 有高地低雷高協寵

你留個tg 我加你

講返到公道說話
法獵睇技能組好岩旺pvp
但係淨係狼王都卡到你想你棄驚

leohk01091

差好遠...
不停換Ac強化。合成。淬練。捉寵都幾撚煩
我呢邊就一個主力推圖
另外2個副手
坦就主要強化自己
如果阻住換技直接叫人off

乜職都想試玩下咁囉 去到後面一來有卡關卡進度推唔起 二來d隊友完賽季就開始真放置mode
反正都係俾1舊水3卡 當買娛樂

隊友放置真係好撚灰
好在2個隊友都算積極
坦就忙啲淨係強化

我都唔想開咁多隻 顧都會顧到攰 但有時好難搵到d積極隊友 特別係去到白狼王開始個分野好大 你每卡一關再推可能要講緊下個5lv先夠力 最少卡幾日 (法獵隊)

以前試過術獵隊都難推
我見啲法獵隊有時PVP都放置mode
係咪推關推到放置

九成係 去到正服無賽季就少左動力 你卡關無新寵新地圖剩係卡住同一關又無聊 擺多2日已經唔想on

咪變左休閒養育成game
升技換裝 寵探合石

有無25-30萬戰術士想入組
而家打到雪原11，隊有鬥薩獵
三卡隊，有意留tg

去到狼王正式變為休閒GAME
每日一ON就夠

牛王。女王龍都好煩

有D後悔..不過今晚就完季..99.57%算

未見過卡緊林地7

屌 我19團去到海岸64就卡左
睇你圩上面咁講都係集中練德魯伊
而家獵人德仔雙開緊

集中練德魯伊？
正常多開d資源都一定優先俾輸出
補多數夠奶力唔死就夠 要求唔高

無課就無所謂
如果你月卡黨
一係就課晒2隻
一係課一隻搵隊

你地話後面獵人都卡硬
雙開都係得我推 好攰

就係想淨課一隻月卡
尤其隻獵人捉極都捉唔到紫閃光狐

輸出通常唔止課月卡
如果月卡黨玩坦補啦

巴打仲有無位？我開坦角

4都冇月卡冇咩問題

更正:4個都月卡冇咩問題

300蚊一隻角再加d都仲ok
兩隻角我驚月卡完又嫌唔夠珍珠又要課
無底深譚

冇珍珠咪冇珍珠
又冇話一定要有先推到圖
卡關咪掛下機先

其實係咪完左賽季就無得join返

完賽季就去正服

岩岩齊左人 sorry 巴打

其實都唔係既
術士同刺 識玩3月都夠做
唔會話要升好多技
仲可以藍技互食
當然啦3月卡最岩就坦補
因為好多時卡關都係輸出唔夠

牛王咪姐係峽灣個隻痛到傻果隻囉
不過進化版黎

其實都無得你後唔後悔
一係開分身由佢放置PLAY
一係直接放生轉職

第一個定第2個海岸先
其實準備地雷寵已經輕鬆過關

牛王冇乜卡過
可能隻坦隻寵剋佢掛

其實唔一定要狐狸
好多時土撥鼠仲有用
天生光合

ER.. 我依家雪山卡緊牛王
因為真係好撚柒閪痛
佢進化到濺射打到你全隊人收皮

主服
攻技 補技齊齊有
主服29萬 補師 找雪原以上隊伍 找三卡團三加速以上

岩屬又係協寵就夠啦

要揀埋邊隻寵咁高要求

無計啦 協力寵除左狐狸
大部份都柒既

又真係無撚得輸既

用開土撥鼠

土潑鼠柒到無朋友

利申：我都係

長期放置緊無問題

你打到雪山牛王+秘境牛王再睇下
秘境隻牛王第一招技已經爆擊打左我隻鬥士大半血

認真問.法係咪基本後期都冇術咁大力..推圖

唔係力度問題
個問題係白狼王個設計既問題
好似之前討論咁 dot實際上係可以話無受到佢80％(後面90％)減傷影響
但係法獵無dot技就要乖乖地谷aoe技做範圍傷殺狼死扣狼王血
法獵好撚大力但係你無咩可能谷單體技大力到唔理果80％減傷硬殺

*殺狼仔

但實際上佢白狼王個設計唔係就係想你用AOE 過關?

係 無錯 應該話刺術dot 算係取巧式咁過關

4%變5%直接8折
想點樣AOE啊

我隊係刺客+法師 感覺上都係要靠法師AOE 先過到, 主要都係要AOE 夠高lv 可以秒狼仔

好似巴哈咁 你隕石車2粒直接秒到 暴雪又係秒到既 之後加埋玩具無話過唔到既 不過辛苦過刺術就一定 因為刺術唔駛轉型轉技 由頭到尾推圖都係印記2招 毒果2招 用到尾可以allin
但係法獵慘在你d技要換黎換去

升到淬鍊5階 一下要5400
點玩

法AOE可以用黎PVP打後排既
術刺PVP都係要練非DOT

哦..即係其實法唔係廢,只係打狼王辛苦D咁解有冇理解錯

無理解錯 無一個職係廢既
朴巴叫人三思係因為法獵可能會比術刺卡白狼卡耐好多 但白狼成4個圖都仲會見到佢 避免唔到 你到時一來卡關悶 二來卡關資源都會比可以順推既刺術少咁

想問下 法師aoe你地係升邊幾招？

應該都係暴風雪同印記set 隕石

有冇巴打呢一兩日係咁出d明明手冊冇解鎖嘅寵

第一個
打雷霆劍龍

有無巴打3卡新ser一齊刷？

無wo 會唔會解鎖左你唔知

我24ser 都過左呢隻野啦wo
寵屬 群補 全體減傷 法/術 沉默拖王技
加速buff 食料理

應該唔係辛苦啲咁簡單

推多啲圖
有兩隻好處
一地圖經驗上限 直接影響你升lv 快與慢
二玩具解鎖 每個一張地圖都有新玩具
有好多有用既玩具都係林地之後出既

你推唔到圖 無遊戲體驗
就算你pvp 識飛都無用啦

咁我19團都係88%

慢慢試 通常對住全體傷既王最簡單就提升奶量 因為打全體無得靠坦頂
其次就寵物轉屬減傷減低奶媽既負擔 最後就輸出 快手殺撚左佢唔俾佢打你

勸你新ser 搵巴打重新做人
最少都要95%以上
啲獎勵差好遠
3卡又好
單技月又好
無課都好
好既開局等你入正服個時無咁難受

屌咁咪要由頭玩過
玩左9日了

其實佢撐耐少少交學費好過而家學左一半之後又去新服再學過 我覺得最好去到叮叮37卡關再開新人 咁樣你先學得足前面堆王要點打點斷技剋寵屬黎推圖打王
不過當然佢搵到其他巴打一齊開新服有人教學既話就無所謂既

就係尋日要上街無時間試
雖然開左金手指
但係d隊友都走撚哂 好灰

隻牛係沒完沒了
去到辛莎120隻牛已經可以秒坦
過到會以為一天光曬
唔好意思 呼里繼續係牛

老老竇竇如果海岸1 都咁易卡關既話
我唔知佢要玩多幾多日先去到叮叮37

隻game 正式改名
不休的狼牛熊

已經醒左識左睇時間放打斷驅散
屌啦星我on個陣d隊友又無金手指
好彩我已經係雙開自己郁兩隻角d技黎推圖
我off佢地又唔撚郁我d技
明明已經升好哂
仲要離埋隊
搵隊友高級既唔入
低級又要幫佢由低推起
仲要等佢升高d lv先推得過我卡既關
其實都幾灰

狼要去度咩地圖先會冇比白狼玩殘

見到前面過牛嘅隊伍
基本上就係領跑閃電龍
4個角色完全剋牛打得好舒服

秘境隻大角鹿係咪要用驅散打?

叮叮 雪原 瓦麗林地
過完就冇啦

完全贊同

咁你唔好雙開 去新服搵固定團重生 玩死一隻 睇下有無人帶你/一齊玩 固定團最少唔會無啦啦俾人放生

你去到咁撚遠

一兩日換一次隊友其實都幾灰
而家又要招隊友

有固定團既團友一齊開荒應該最少堅持賽季應該都無乜問題

其實呢關我前日已經卡
不過d隊友走哂
搵完新隊友要推多次之後又係同一個位死
但係我兩隻戰力已經高左萬幾兩萬
但係新隊友又走撚左
有無人新ser差人
唉

依家23團96%，回歸主服會唔會得返70%

唔會 因為個基數大 同埋主服個進度％數無咩意思 又無獎

主服進度無獎架？咁點拎齊7粒龍珠

等遲啲出活動啦
如果零活動隻game好快死

印記咩 唔係燃燒咩

有無巴打 等新團 上99%？
會課金

我有興趣開隻3卡術 唔課多 ok？

課多係幾多先 千幾會唔會？

想問下高級放生會唔會俾番啲經驗藥水我？

純粹三卡

夠跑99%啦

而家最強輸出 係邊兩隻？
刺同術？

冇錯 鐵膽

屌我而家玩緊獵人 但好似好廢咁
想轉刺客

等睇有無其他巴打課
我課千幾咁

99% 三卡 好足夠 我自己正身推到瓦麗林地
都叫做有啲經驗 可以開心share

我而家24團 獵人 打到海岸80 99%
諗緊轉唔轉好

獵人好似好廢
無人組

補係德定薩好?

蕯公認一定冇死 但小D都玩得 冇輸出位咁極端

卡左白獨角猩首領 唔識打

咪燃燒印記囉
印記都有分兩隻嫁姐

唔會

嘲諷 淨化

其實小D 都勁 打得補得岩晒白狼王
不過單補拉血線就有D難

巴打仲有無位？

哇。今日苦戰
贏1場輸2場再追2場
第4場偷改打後排
第5場偷改DOT

去到後面都係鬥克寵屬

有冇d勁既獵人分享下 而家係禁課都過唔到林地41 係咪之前全部都係單體就ok？

咁癲
用咩打後排

獵人推到林地41
請受小弟一拜

要問刺客巴

術刺啲AOE

你地如果差坦我開坦都得

長痛不如

群組send黎
三日都未比人破個紀錄

邊隻坦倒先?
咩原因另你想轉打後排?
純粹學嘢

會課？ 但仲差一隻補喎

會課3張月卡呀
補都得

唔係 我意思係你玩坦都仲差一隻補

我主要顧自己隻薩滿
基本上邊個坦倒先果隊就輸
第2-3場我地坦倒先

第2場發現對面識玩
對面戰士又好硬
加上識最後一秒轉寵
第2-3場明顯輸硬實力

第4場唯有最後30秒轉AOE搏下
第5場見對面無淨化就轉DOT

其實都係心理戰+搏一搏

獵人都好痛苦 但係pvp 沒死過

好撚高質
多謝巴打解釋

因為競技場都係我一個人負責打
所以想研究下

結果即係你冒險轉aoe反而對面倒坦先?
定係直接打佢後排死先過坦?

我一直都係信奉:坦要硬,補單保,全單體輸出咁打,未試過用aoe

受教了

聽朝新SER 三卡 99% 缺一坦/補

轉AOE
對面後排。坦差唔多時間死
因為搶補

隊長個術AC比人收左皮
重新升返個小號
有排卡了

巴打係咪預左我？洗唔洗加ig?

係呀睇下有冇人join先

岩岩玩有無新手教學

輸出揀咩玩具好
另外99.9進度想搵部落入

邊玩邊學 睇下巴哈應該會齊料啲

唔該巴打

不過3卡真係夠99咩？ 其實我唔知刺同獵差幾多
我個ser 遲左一日玩 都99
當然有課金 但見最勁個班無個係獵

一言驚醒洛克人
搵日贏梗2-0試下先

有正常智力 每種技留一招 冇問題

其實刺係咪勁過獵好多

3卡99唔難阿
最多都係齊齊卡叮叮

無啦啦點解會比人收皮

唔係獵廢
係白狼王on9

豬布林 霸王龍 土撥鼠 仲有個唔知

法獵打狼王都係慘嫁啦

佢頭幾日亂玩
跟住買左個99%進度黎玩
點知個賣家退款
補差額先可以解
賣家好仆街

都幾撚on9
正路7391 8591 可以搵平台解決單野嫁啵

7391 8591係咩黎

台仔買賣虛擬遊戲道具既網

佢搵左客服
可能都係退佢買帳個錢
不過佢帳號退款多
應該補唔返

辛瓦莎林地跳返去圖圖平原
好撚on9

啲技lv 有排升 仲有啲寵
rip

想問下術士第4招應該用靈魂雙生定鞭比較好？
邊一招傷害會高d?

有冇巴打開左族?微課玩家

我玩輸出 係咪用7協個隻會好d

明天衝領跑
3卡
看情況課金 輕中重都可
有意留言/
telegram

tg jokjoksecret

溫馨提示
領跑預2萬子彈
起碼輸出坦要做到 補師可以輕手少少
視乎有冇競爭對手

火島還好 去到冰島差距就會無限放大
唔可以話隻職廢 係啲王對隻職唔友善

聽聞後期又變返法獵天下

課左8000唔對路即去新服

刺客本身話一齊陪隊長升
點知轉個頭走撚左
依家變左法獵薩鬥

你係陳意涵?

後期都唔知係幾時啦 最有feel都係頭15日姐

我反而覺得過左15日好玩左
唔洗追進度
最好玩係競技場。部落戰玩心理戰

你地買月卡定季卡

唉屌個白狼王喺咪之後都會有，去到瓦麗7又卡住。其實我依家夠唔夠力過？定喺隊友問題？

有無人一齊新Ser領跑
想要條龍

pvp都係由佢鳩打
不過你隊野散晒咁濟啦啵

每過1個Sector隻白狼王就多廿萬血，林地個隻仲要減90%，個種攻力真難追

雪山無

其實打pvp 一定係法獵著數

推緊雪山75
比隻咁既寵我都唔知開心好定唔開心好

陣間10點新ser有冇巴打玩

有呀，之前仲有巴打話玩
我會課3卡

你地差咩職，一樣三卡

卡峽谷50

咦即係夠腳？刺客巴呢？

我唔知佢地夠唔夠啊，純粹問佢地差乜野職

啱啱爬完文原來你係召集人
我可以玩坦，戰定鬥？

睇你喜好啦 戰蕯術刺係最穩陣

有冇部落收4人隊27萬戰？

後期pvp戰定坦著數啲，我地唔係領跑我覺得可以唔一定要跟呢個陣

如果夠輸出我可以玩坦或者補

其實我想試下獵人，之前個ser已經玩緊鬥士

輸出位full左

上面位巴打唔係話佢可以轉去玩坦咩

輸出點都要術刺嫁啦
唔係話追唔追領跑既問題
係你卡狼王既問題
咁當然啦 卡完狼王
我覺得雪山其實幾岩獵人除左獵流

仲有位巴打嘛 佢想玩刺客

即係而家差乜，唔係好想再玩返坦

可以補丫

重有冇位，想上99%，玩乜角色都得

我思考下先，其實想玩輸出，最差情況下係搵啲台仔做隊友

其實新ser一開始就玩三卡點都有99%

有冇非課 隊缺人

但晴寶寶巴唔見咗 唔知點好

就開ser,你決定好未

因為我自己都會成日on，但堆輸出唔升野既話自己又乜都做唔到，所以想自己玩返輸出

我玩過12團同19團，課左全首儲都上唔到99%...

個個做坦都係咁諗 卡關堆輸出唔夠給力 屌你老尾自己黎

揾唔到好隊友..

3月卡都幾難上唔到99

咁應該九成係你唔識斷技推圖 係同一隻王卡好耐
你有無擺錯資源去左搞金寵金技 有無練定4隻屬既寵黎配搭打王(藍寵都夠)

我琴日開27服 而家已經留緊力 本身想4加速 而家都係3加速算 卡緊98
一唔小心就99

有呀，用紫寵only. 10lv紫技....

長柚巴諗好未

15 日only
用死一隻寵都99啦
除非係個ser 勁少人

得我同你玩？我玩術士呀

我開住刺客衝任先啦，隊短巴同另外一位巴打都可以補位

兩位課長
輸出角要大量金錢

我求其搵緊個團推住圖先

我諗住三卡昨 識玩有幾難99%

巴打你開左角未

你地唔係衝領跑咩？

術換左法分身
補坦仲係度
刺換左獵新隊友

PVP遇到食腦對手好好玩

想join

pvp原來兩邊唔係同步
可以雙方各自3:0

先手後手緊係唔同步
對面永遠企定定

頂你個肺諗住課3月卡,點知手殘禁錯制課多左張寵物季卡

課埋另外2張季卡囉
反正都有珍送無蝕底

退款囉
買錯野任退

號召全部巴打玩新ser

台服啲驚退完會封ac,不了

睇先行服個老闆娘話
應該好快改弱狼王
法獵唔撚洗驚

開左啦 古耳蛋蛋

佢冇話改弱狼王
咁既講法應該係dot 都要減80%傷

肯定就會某程度上nerf左佢 如果改埋dot齊齊卡隻驚del得

放長雙眼睇下點改

其實當初啲大陸仔都話
無諗過隻狼王咁難打
咁當然某程度上係
因為啲技能組
少左啲特別效果
其實nerf 狼王係一早要做既事

我3隊人
只要唔係刺術打孖上就一定卡狼王 卡你一兩日最少

你唔係用dot黎打 用法獵aoe想過就算想用lv輾壓都難 已經唔係要求越級推圖/同級推圖 根本個設計就on9無腦 卡到人地全世界為左推圖用哂刺術有咩用

同埋 大陸啲技同台服啲技基本都唔撚同
陸服既野 根本連少少參考價值都無

台服呟技任部都nerf 晒

但陸服好似仲係話未正式開服？ 佢封測果d技的確係nerf哂 但聽講就正式公測同台服一樣 好似係

其實某程度上我又唔覺得係nerf既
係簡化左啲技
無咁多花巧野

好多附加效果都冇晒
布啲技冇附加效果根本就廢到冇人會用
例如脫水

印像最深刻係
戰士既獅子吼同巨人

想問下淬鍊3屬
一個要攻擊
另外2個係咪都要關於攻既好?

其實除左坦
所有職都應該係攻爆血

輸出奶：攻暴血
坦克：防血格

我開左新ser角啦

係咪齊人？係我就課3張月卡啦
而家齊人未？我開坦定補

鬥士好似無加格擋既技啵

齊齊卡關焗課金

求其開住升住先啦,上面有位巴打可以補位

即係我開咩角都得？輸出好似夠哂？
洗唔洗夾一夾先

隨時group得 爭坦補

梳 唔記得咗隻驚有鬥士

我開左坦

巴打如果坦應該係戰士唔係鬥士呀可？

跑圖建議係戰士啦

鬥士係for pvp??

後面d王鬥士難坦

屌..終於去到傳說既丁丁37..
法既話應該要用咩技去打

要夾隊友你輸出隊友咩職

首先唔係無腦放ae
要夾坦補 另外個隻輸出既範圍技
盡量唔好話啲狼仔差啲啲打唔死
因為打唔死就會浪費啲輸出

其實將召喚物死亡扣嘅血增加就好好頭先過完雪原，之後冰川直行到林地，跟住本身個王個設計有問題，玩死法獵

冇錯，你法招aoe打唔曬嘅血要比隊友清，清唔到你同0輸出冇分別，但係你出手又慢，靠自己次次清係冇可能。

核心技係暴風雪，其他隕石，印記果啲完全靠夾技

最慘林地你又見返隻狼

咁啱啦我開左戰士

唉，係呀林地7又見到佢，今次真係又唔知卡幾耐
奉勸新ser巴打唔好玩法，玩法師等於玩自己

依家分散曬

林地個隻5%小怪 殺完扣4%
完全係叮叮個隻既強化版
8折傷害

仲有90%減傷

唔好諗住白狼過完就輕輕鬆鬆阿
白牛王一樣收你成隊皮
又要單補又要群補

屌佢卡咗丁丁兩日
日日三加速都過唔到狼王
搞到隻坦都走咗兩隻

終於找到隻新坦
過到狼王
一路衝到雪原 又嚟

咁幾時組隊？

戰士打到上火山會點配技

竟然關隻坦事

無嫁啵
火山主力重拳 正野

因為我自己4個都係坦技 好似太多餘咁

應該係隻坦頂唔住卡圖想轉隊？

我相信係最爛組合
戰弓法殺
但隻弓69LV唔知點解會入我組,佢打到雪原

弓法係最廢組合，最好換隊 對大家都好

Sorry 上面個幾位巴打
原本話組隊 但搞緊今晚占領既野 無上到黎
你地玩住先啦 我遲下再搵人

係咪得PVP勁

不過我而家都可以開住ac先 但你地好似齊輸出

推唔到圖，遲早比人等級壓制pvp勁唔得耐

暫時打狼王黎講獵法係廢
不過聽聞之後啲關用獵法好啲
加上獵法PVP勁啲
睇你取捨
下次更新應該會改狼王／獵法
官方話呢個係失誤

你知唔知PVP點配對

跟地圖？依個唔知，但係你推唔郁圖，本身同你差唔多戰力推到圖嘅，遲早勁過你

講起座狼..
係咪只要係咁殺佢D細怪就得

叮叮果隻一隻4％血 你殺廿幾隻就得 如果你法師隕同暴風雪都自己秒到細怪 然後印記夾其他隊員可以殺到細怪既話應該都過到

咁佢拋離左你又點配返一齊

我明你意思但係有多啲機會贏pvp嘅代價係比人拋離,有意思咩

可唔可以講下個pvp配對機制係點？

我等埋你 小心安全

可以+我fd先 古耳蛋蛋

你地玩住先啦 我起碼都後日先玩

有機會再一齊玩啦

但你地唔係齊腳咩

配lv
你幾多就打幾多

咁想問下玩到呢個地步已經唔想返轉頭..
點樣突破佢話-80%傷

無話返唔到轉頭 拎技互食
呢個就係點解一直強調要用藍技既原因 因為你互食技無食本 你練哂一堆單體紫金技而家一食左又買唔返／成本太高

冇啦散收收 最尾果位巴打自己玩

我暴風雪都有13LV係其他唔夠勁

咁你咪繼續卡下先 得1招13lv 就算其他2招aoe有10lv 你都卡成個禮拜升上去

我想講20服有個超級課長法師 陣容係法獵德鬥
全部10+寶石 全金技19 有得沖嘅都俾佢沖到盡
但去到叮叮都係企左係到瞬間慢曬落黎
今日去左新SER衝領跑 聞者心酸 聽者流淚

我一直都想搵獵法點過白狼既片黎睇 除左叮叮之外之後已經無乜見過有
同隊最少都混左一隻dot既刺/術 陰公

睇你點睇
完左賽季進度又無乜影響
我隊長個術AC琴日比人惡意退款ban左
我都陪佢分身法由辛瓦莎跌返去庫波慢慢爬
最好玩都係PVP。部落戰研究戰術
PVP都係睇戰力
獵法PVP始終有優勢

想問下刺客轉左毒流，咁背刺個埋技能忡要唔要留？

同埋想問下術士用靈魂雙生定係用靈魂鞭荅高傷害d?

pvp 我覺得睇個補多過獵法

我自己轉左毒流之後完全放棄左背刺 不過之前有抽到既紫金技背刺流都有留返1本半本係度 等真係有幸過哂白狼王d關 後期又真係有需要先搞返轉頭

毒流 pvp唔係弱勁多咩?

其實點解要DOT,佢唔會被減傷?

你預得要推圖就分唔到資源去搞pvp架啦 我就選左毒流去推狼王 pvp羸50 輸20定30 我又真係無咩所謂 反正放置玩

btw 我隻刺今晚先係14服轉正服 而家係叮叮白狼努力中

之前討論咪講左好多次 dot 直接扣隻王血 所以術刺可以話係100％輸出
其他職要aoe殺狼仔或者你勁到單體技-80%都照硬推

個隊友都係多招金技 戰力多我成萬 究竟有咩係miss左冇升

80%都硬推可以毁滅世界

錢可以解決

寵技lv？ 金寵紫寵數值上既差距？寶石lv？
金技如果大家都係金10 紫10比較個帳面數字都爭好遠

SORRY, 知錯了

就算俾你叮叮過到都仲有後面幾張圖等你 到最後90％減傷 我諗80lv法獵金20技都未必可以咁樣硬推到

係度想表達一下對法獵技能組既小小睇法
重申想講多次
法獵一啲都唔廢
但係白狼王呢個機制問題
嚴重卡關導致好多人以為佢廢

一

後期面板攻擊力只會愈黎愈高
高倍數既技能令你更加暴力

二

技能既靈活性
刺客 毒流 背刺流 術士既dot
眾所皆知一個流派
必定會綁死你兩到3個技能
當你推到某啲王
傷害就必定會大打折扣

相反
獵人技能選擇多可以根據唔同情況
有好多2c 3c既技可砌落
法師同樣道理
不過法師有套冰凍流
控場效果一流

不過其實都開始好多王會免疫控場呢個後話

三
pvp
雖然我都唔係主力打pvp既人
不過都可以講少少
刺客 企前排
坦死左集火對象一定係佢

獵人後排 分散火力 攻速快
法師 暫時未用過佢打pvp 無意見
同埋打pvp dot係可以比人淨化

四
dot 既優點或缺點
優點梗係持續性傷害啦
係你普攻齊緊能量個時都仲扣緊王血

而缺點就都係持續性傷害
因為你需要一定時間先會有傷害
係60秒入邊
如果你5x 60秒 出到一招dot既技能 就等同無時間比你扣王血
無一個瞬間爆炸性既傷害 就係dot既最大缺點

咁洗唔洗抽下金技 唔敢亂用珍珠

補返一句先
所有流派既技能組 如果遇到要打斷 要驅散既王
你就要拆散套技
所以輸出會大打折扣

帳面數字無意思 你睇返個輸出表佢有無高你好多先？
金技你係課長先好養 10lv以上個經同陸服比係double左

呢個世界只有兩種人用金技
一係傻既
一係好撚有錢既

btw 呢個亦正正係刺客由背刺轉毒流既主因
因為綁定既得毒流2招 仲有2招技位可以放草放打斷放驅散放單體技乜都得

金技19lv升20lv要16000經 未計前面10到19

到底係職業ON9..定係邐呢隻王既被動出殷條友ON9

陸服條友已經承認左係設計上既問題
低估左減傷機制

隻王既設定其實唔錯
錯就錯在佢難度太高
同一張圖15 15 10 10就過到
但狼王可能要 15 15 15 15 先過

仲要可能你人lv 要升多5lv 換裝先過到

或者佢唔改個減傷機制 剩係將隻王血量減少直接nerf返平均lv 應該可以做到既傷害量

算啦咁..慢慢玩..努力玩法

原來烏魚講果個就係你

但我鬥士玩開20團,由頭玩到落尾都係隊死窮屌領跑

Thx師兄 因為唸緊食唔食左背刺割裂（紫10）個堆技能黎升毒

淬鍊好哂錢

唔係我 個烏魚柒頭黎
佢同個課長熟 眼見課長追唔到進度今朝係到抹黑領跑
唔知喺度發乜撚嘢癲 傻仔黎

我都係20 日日都見到佢 死窮屌

因為追唔到嘛 當初個烏魚仲警告領跑好快會俾人追過
聲大大冇貨賣 條友9up吹水就叻

岩岩43lvl開左淬練系統
係咪用海星洗曬咁多件裝做 岩用既屬性 升到條bar一半到就夠? 之後等63lvl開曬3條先再洗屬性

不過單係洗一條 要洗曬咁多件裝都用好多海星同貝殼

攻擊力點都要洗左先
坦另計
我個隊有個人43lv到60 都未齊攻擊力

就係今朝見到佢係地搵人領跑
講講下無啦啦發脾氣,但明明無人同佢嘈
而家領跑緊果個係佢個法師fd?我見連登都好似有人想衝領跑

佢今朝係咁講話20團領跑每人10萬台幣
新ser 3-5萬台幣就得
之後又話乜野10萬唔係好多
今朝見到佢係度俾人圍攻

個法師叫態度決定你的高度
可以一齊估算下佢洗咗幾多錢

姐係真係8件裝洗曬做攻擊先? 送多多海星都唔夠做

係咁嫁啦
睇你好唔好彩
有時一兩下就中
有時百幾二百海星都唔中

其實真係睇下有無人同你搶
無既話我諗1皮港紙走唔甩
如果有啲14ser 今日第15日
隻刺4金20 你點同佢鬥

追得領跑就預左有人同你搶要鬥燒銀紙 你唔好彩撞正有人同你鬥燒都無計

你咩職業啊
其實你洗到3個啱用既其中1個都ok
勉強洗晒全部攻擊好浪費海星

係咪 輸出奶：攻暴血
坦克：防血格

紫寵過幾叫勁

拎幾皮野出嚟領跑唔知咩心態....幾皮野夠買哂咁多部主機再加N隻game,玩到你唔想再玩都得

坦克防血實冇死 但鬥士好似唔用格 唔熟

每個人都有自己個秤 人地有錢你理得人點洗姐

呢樣真,最撚煩就係見到人地洗左10萬,就話10萬對自己黎講唔係好多
但自己又唔係拎得出呢個數

新手求教，術士抽咩寵最好？

召集多次

我會新ser 3卡 坦
有無巴打join?

可以留tg同埋玩咩角色

術士 chillzzzz

協力高就得

獵人淬鍊鍊咩屬性好D?

巴打點解search唔到你？

game名？古耳蛋蛋

啦 其實唔專登洗攻擊力呢
會拖慢成team人個進度
輸出職呢個不在話下
奶媽你都要有攻擊力先奶得到啦
我就唔信你每日100~150 海星會洗唔齊8件攻擊力

寵屬>協力>技能>外觀

我hunter 應該用邊隻 唔識揀

其實3隻都可以講話廢
不過唔緊要餵藥水用住先
3隻都可以keep
睇王屬性再落唔同寵
唔好突破呢幾隻寵先
因為都真係幾廢下
高協個隻就低克屬
低協就高克屬
另外隻金寵更加

或者咁講 對於輸出同奶黎講 除左攻之外 暴同血其實個幫助性同增幅無話好大 呢2項洗唔到再壓遲D都無所謂

召集多次

新ser 3卡 有1坦1術 衝99
有無巴打join?

有留tg或者game 名

明白~咁洗曬8件之後, 有無話強化到咩程度好收手, 留返資源遲下再整?
而家去到第一條高級就停左手 洗唔洗沖到尾?

我自己覺得藍 紫都得
因為佢淬煉不斷升階 好難話下下追到頂
不過呢啲要睇你課金既程度
3卡黨 我覺得keep住藍色 其實都ok

個顏色係講緊 中級藍色 高級:紫色 呀可?
btw even我default係血/暴擊 有無需要洗走佢 優先換曬做8攻擊先?

thanks巴打解答

如果係獵人全攻就ok?唔使爆擊?

第二 三項先暴擊 血
如果有資源建議都係洗攻擊力為主
因為所有輸出同奶都係要靠攻擊力
以43lv 第一階為例
金頂既814攻擊力
8件就6千幾
藍紫 我唔記得個range 幾多
我當你5百
8件已經講緊4千攻擊力
係43lv黎講
呢4千攻擊力幾大影響 我諗都唔洗點講啦

無錯你遲啲搞係可以慳返啲海星
但係就會拖慢你成team人既進度
其實最重要睇你team人既共識
如果佢地wfc 你咪博下63lv第三條個時出唔出攻擊力比你先洗囉

不過我自己就真係接受唔到人地
由43 到63lv 都洗唔到攻擊力啦
呢20lv 講緊由賽季第5日到第15日
呢10日直接影響你推圖既效率
為左啲免費海星
推唔到圖為乜呢

睇能力啦 我自己會拎每日既海星
30買錢 淨底個啲拎黎洗攻擊力

我奶之前係洗到4攻
其他洗到生命。暴擊
照樣過到
反正好快開到第2-3條淬練
第1條淬練洗全攻擊唔係好合符經濟效益

你又唔洗講咁多次既
我就洗到4-5攻擊力都無乜卡關
海星都有其他用途
如果覺得因為淬練個攻卡關咪洗
反正淬練完再洗又無蝕
發覺好缺攻先洗都唔遲

咪就係因為你係奶囉
不惱坦補都無咁大壓力嫁啦
第二條我諗3 4日啦
但係第三條
正路3卡黨4加速都要第15日先63LV到

tg:abcd871243

發覺缺咪洗
淬練左可以隨時洗
有啲人黑真係洗極都唔出攻

所以我咪話每日拎100海星黎洗
點都會中啦掛
海星有其他用途但唔係必須
例如
唔一定要刷寵探
唔一定要雙倍
淬煉升階唔急
玩具有免費刷新一次
黑市寶石食物 自己睇住用

海星除左買錢 同埋高級淬練 反而睇清況用
你自己接受到個人攻擊力低D 咪OK囉
係就係可能話好黑仔咁唔中攻擊力既

仲有阿攻擊力又咪影響你掛機經驗 再影響你升LV 快與慢
投資左落攻擊力就實無死既

想問刺客用毒流打pvp掂唔掂?

岩岩睇返我14服分身
今日第15日連62都未到

會比人淨化 無爆發傷害

咁就仆街了
刺客隊友食撚左個背刺
pvp唔知點排好

輸一次半次都係差20虹石姐

唔想囉
我十連勝緊架

咁踢左佢換第個囉 既然PVP重要過推圖既話

唔係話pvp重要過推圖
都唔洗食晒下話

留一招1LV係度有幫助咩?

咁唔用背刺打有冇推介
有冇計

我都想食左招背刺佢推圖用毒流真係勁好多
PVP又唔係咁好玩

係 用毒流過左叮叮37

想問下法係咪用士撥鼠玩具

我係第2條先洗 差得個少少 43上53一陣就到

唔會話第一條唔洗唔淬練卡好耐咩

唔會話好耐既 3~5日時間咁囉

其實無所謂啦 輸出/補都係頭2條 攻/暴 你第一條洗到是但一條既 到53第二條都係要洗返另一條 random少一條 個機率易D咁囉

有無公會收人岩岩14服出黎

有無巴打有興趣衝新服？
我地有坦術薩

就差1個刺咋
我地全部都會課3卡
有興趣留tg / game名

仲有冇位， tg: hb050505

想問下輸出-術同刺應該用咩玩具？

想問新服幾時開，我會玩刺

想問玩具應該要買咩？

想搵多一個補血 一個輸出
28團 未有公會
已有: 弓手15000戰力 鬥士22000戰力
地圖: 奇谷27

用邊隻比較好?

屌 頂唔順了 隻垃圾獵低輸出到冇朋友 教左幾次又係都唔聽

熊豬虎鼠

我同你隻獵差唔多輸出隊友獵同你差唔多打白狼7成都佢輸出

轉左法獵薩鬥隊既呢2日都無乜時間玩
不過見隊長配左13招AOE打狼王都幾過癮
我變埋暴力薩

今日10點有冇人衝新ser
想玩刺

雙生勁定條鞭勁

巴打你用毒定技巧？
金10毒定金10技巧會推得快啲？

薩用咩技咁大力

7十幾LV 打叮叮有咁既輸出唔出奇阿

3招aoe 小d 都打到84 萬
術300萬
獵200幾
林地

屌你老母終於戰法獵殺過到丁丁37,點知62又黎料...白狼

有排你卡
下個圖都係 下下下個圖又係

會唔會有人想今晚新團開個新人一齊衝

爽

今晚先開點解唔等聽朝新團?

92

打錯

有冇大師指點下

姐係聽朝開? +1